今晚過後 全世界準備機場和平集合 叫口號和理非 回下氣先吧

一定要比人影相 你唔比人影相=白做

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

岩岩食完野 家陣好肚餓 個肚壞能左

食完吉野家個肚壞能咗

食能完好大塊牛扒

幾多oz

推

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場